希望猁狗用3600m買走張伯倫條廢撚啦

唔想佢再留係阿狗了🤦🏻‍♂️

買埋雲加

咁多個零買乜都得

最好

白羊好撚反骨

3600m